錫哂你 你中咗武肺 我實行錫哂你

錫哂你 你中咗武肺 我實行錫哂你
跳舞都跳到成面口水飛 上到天國跳餐死

錫哂你 有武肺 我直頭錫哂你
我係屋企隔離訂定影相機 替你鑼景做死忌

錫晒你 叫雞撚 我屌尻你老味
中咗今朝笑撚死

屌你老母，你不如睇吓圍內啲friend笑唔笑先，先好po上黎啦屌你老母

成個匡智學生咁